尋晚西環碼頭賞月見到UFO

嘩屌，我琴晚2:30喺西環碼頭賞月見到UFO係我頭頂飛過，有冇人都見到？(利申:唔係夏韶聲9up)

我入到黎.......

有咩遺言

反應唔切要影相，在場幾個朋友都見到